想獌狗入一入黎 岩岩幫你地研究左一樣野

不如試下同國光榮 今晚應該訓得好啲

幫獌報仇
槍口對外

喂 獌咁快訓得著咩

呢幾日都唔會有獌上水